【持續On9】我係一個不良MK妹，入咗名校度讀。[3]

聽講十個入嚟睇呢個故嘅巴打，
有九個巴打都係有顆少女心。

第一個Post:

電腦版:

手機版:

第二個Post

電腦版:

手機版:

紙言（暫定更新直至成功申請成為稿費會員）

青如 Facebook page

留名

推

紙言（暫*停*更新直至成功申請成為稿費會員）

文呢

點解我成日揀錯聯想字做暫定

good

推左先講

推到你埋床

推住等文

我1001有無獎勵，賜jason比我

其實呢
Jason個角色係我男朋友
比唔到大家

思思姐姐快d用對腳壓我埋牆
再係咁用粗口屌我

幾時出文 我要百合啊

出文未啊

極速傳說，一星期三個post

推啊推

大奇蹟日

咁你無呀思？你男友係米姓羅？

咪係

等我係度乞吓各位比正皮先
新post正皮少我怕冇新人入嚟睇

文呀

正皮左啦
文呢

文

皮已正 加速

文文文

Lm

開新post無文

jason同我講過當你sp咋

推爆佢

文呢 閪女人

Jason 話樓主都係閪女人

文呢

再見唔到文我叫jason斬咗你隻腳出黎

正評左啦 我要文

文呢文呢

故題材比較灰、中二、沉重
係唔係指呢個故

你連sp都唔係

Jason當你避孕套咋
你醒下啦

文呀 我要文呀

「拿，呢個就係韓愈啦，呢篇係佢寫嘅《進學解》。」夜晚我同呀鋒食完飯，收咗工之後就返自己房，呀穎開咗部laptop幫我補中文。

「纂言、繼晷……喂，啲字咁深嘅，好難明喎！」

「拿，呢個網頁包埋解釋、讀音同賞析架啦，你慢慢睇啦。」呀穎講完，就拎咗個小提琴出嚟拉。

「嘩，你連小提琴都識咁勁嘅？」

「每樣都識啲咁啦，星期六仲要去教小朋友拉琴，幫補一吓。」

「你都幾chur架喎，其實你搞咩咁窮嘅？」

「我爸賭輸錢之後唔見咗人。」

「真架？咁似電視劇嘅。」

「唉，再辛苦都要捱過架啦。你專心啲睇文啦，一陣仲要睇第二篇架。」

「吓？！仲要睇？！」

「喂，起身呀。」唔知尋晚睇咗幾耐，我就係呀穎間房訓著咗，不過點解會係男人聲叫我架啦。

「起身啦陳楚思。」我一睜開眼，原來呀鋒入咗嚟。

「嘩！你做乜係度架？！」

「呀思你終於起咗身啦？頭先大少落嚟話要車你返學喎，反正你哋做學生嘅都唔駛好似我咁早起身，咁我走先啦。」

「吓？！喂，呀穎你……」我都未講完，呀穎就已經走咗。

「喂！點解呀穎會比你入嚟架，仲咁順灘？你係咪比咗錢佢！」

「幾百蚊咁囉，我當獎勵佢姐，呢個星期你都係跟我返學。」

「吓？我做咩事要跟你返學？你唔怕引人懷疑咩？」

「我同人講，係我叫司機兜埋你返去嘅，咁咪得囉。」

「屌，咁你做咩事咁好死車我返學呀？」

「你應承咗要同我賭呀嘛，快啲返自己房換衫啦！」

「呀哥，今日思思姐姐同我哋一齊返學嘅？」我跑上車個陣，俊浩呆咗呆望住我。

「死仔包，我收買咗佢呀嘛，唔記得咩？」

「車！懶神秘咁。」俊浩拎轉面唔理我哋。

返學個陣，俊浩先係小學門口落車，之後先至車我哋上中學部

「嗰個女仔係邊個？點解會跟住Jason返學嘅？」

「嗰個女仔好似係轉學生，陳楚思呀！」

「喂，都叫咗你唔好咁搞啦，勁多人望住呀……」我掩住塊面行，細細聲同呀鋒講。「不如你行先啦，我一陣先至入課室。」

正當我轉身想搵其他路走個陣
呀鋒突然一下拉住我，然後搭住我膊頭行
「你應承咗要同我賭，冇得反口架！」

呀鋒一搭住我膊頭行，所有人更加竊竊私語。

文呢樓主 還我mk jason

英國短毛喵你做咩嘢

留���

四字留名

未有文你學人開post

快啲出啦 除咗底褲啦

*不過點解係男人聲叫醒我架呢

話我係雞，今晚跪玻璃！

唔係

快啲啦

快出文

新po留名

我嘅少女心

Live 留名

新post lm

有冇類似既故推介

有文

有都唔話你知啦
頂多第時我出個新嘅再叫你睇

睇完啦

閪女人，文呢？

加速 又live啊 閪女人

夜啲先再出，我要食飯同埋做essay
對唔住各位，呢排出文都會減速
不過都會keep住日日出，但就會出少啲
希望大家體諒

契弟穎

咁文呢

唔制阿，我要文阿

留名睇閪女人有幾閪

睇到搭膊頭我小鹿亂撞咗一下

閪女人呢

又爆一個
我要文呀閪女人

好想睇點閪法

留個閪名先

留名睇西

啱啱發現 原來我個故係少數冇放上高登嘅故

屌明明好撚韓劇feel但又覺得幾好睇

between文呢

臨完sem

已成功申請成為紙言稿費作者

多謝大家支持！！！

痴線,推得好撚快

咁仲唔出文

賀賀佢，一次過出夠50篇

Hi 又係我 推啊！！！！

文呢？

樓主呢？

閪女人呢？

阿怡仲會唔會出返嚟？

加速

我想睇個女人有幾閪呀

終於追到live

文呀文呀
你去咗邊度呀

係閪女人點啊 快啲出故

文呢mk思

想知有幾閪！！

有文未呀

嗚啊

正評左啦！加速

想睇閪女人

推呀

好撚正呀！

放工嚕

唉 live左

又live

邊度可以睇到之前嘅故？

Live咗。心情好矛盾

聽日扮工嗰時幫你狂click，但依家要比少少甜頭先

文呢？

睇黎唔爆post 都無文
一於推爆佢

留名支持閪女人，有冇示意圖睇下佢樣貌身才有幾閪正

推！

好L好睇
入黎睇都係為左拎返讀書嘅感覺
出文啊！我要J文啊！

你地推po 我推Christian 閪女人 閪女人

係咪追故再得閒refresh你就有得袋?

文呀
閪女人

好正等睇Christine反應

恭喜
咁文係邊啊 閪女人

得閑撳入去睇吓
要每日衝到「單日人氣文章排行榜」第一名先至有得袋$10

第一名左好耐喇

俾啲甜頭先啦

識做啦

嗰個第一名係尋日架
尋日我未係稿費作者，所以冇錢收。

睇完衣邊再入一入紙言😂

文呢閪女人

文呀！

青絲今晚大概幾點有文

今晚開始入去望下先

文呢

第一名先有

你預12:30

等你出埋先訓

我要文阿

第一名先有十蚊

好，今晚通頂

依家22:30 都過左 仲未有文？

夠鐘出文啦閪女人

留名
文呀

文啊

青絲

好想知Christine有幾閪

閪青巴，出文啦
咪捉你一齊跳舞架

Live左啦 希望都係一出出幾篇

文呀 好想睇文

絲打預個故要寫幾耐
介紹其他同類故黎睇下得唔得，最多每日幫你推post

正��� 加油

終於追到live左

賭咩呢究竟

我都唔知
故仔已經諗好曬，但細節嘅嘢可以長寫又可以略寫
係咪咁講先？ 所以真係唔知
不過我自己想寫到一月繼續寫嘅
因為我一月頭交幾份essay
我想交完essay之後細心啲寫多啲

我唔知有咩同類故喎，我好少上網睇故
你去搵少女漫畫都有好多類似嘅

喂 你班友仔 一星期推爆三個post係咪痴線架 追都追唔切喇大佬

個故竟然令我有心如鹿撞嘅感覺，一路睇個心一路嗌“呀峰沉船喇 ”，搞到我paper都未做又掛住追故⋯⋯

文呀 好心急

一得閒就推

聽朝要早起身
冇得等樓豬出文

你寫多個囉

早一個鐘俾驚喜我地啦

幫手推到去 第4 個post

花牌情緣好睇，漫畫動畫真人都有
利申巴

推一推

一鍵留名 快出post 好嘛

推post推得太快好難追文？
如果唔想爬post
可以去紙言睇架嘛

另一樣嘢係
單靠一個故，人氣可以撐得到幾耐？
除非我強行死拖爛拖死唔斷氣架姐
否則撐極，終於有一日都係會畫上句號
差在係一個月，定係半個月嘅事。
今個故得到大家鍾意，下個故
甚至唔好講到咁遠，下一個post就已經唔知變成點
所以襯佢未沉未死，我作為作者係好希望推盡佢嘅

多謝大家成就咗我小小嘅夢想
就係寫故事，有人會欣賞會睇
有人肯睇我寫嘅故事我就已經好開心
從來冇奢望想一朝飛黃騰達乜乜乜。
我以前真係真係好想做編劇
但屋企得我一個女，我冇得話做就做
依家可以係度講故仔，我真係好開心。

最後就係
我冇將呢個故事放上高登
所以我個故吸引到嘅讀者應該十成有九成九都係連登仔
亦只限於連登仔，好難再推得到出去吸引其他人
我知好多人都當自己個故事係心血結晶
會想多啲人睇到自己個故事，擺上唔同渠道
但我忠於連登，所以我唔會放上去高登
各位如果覺得好睇嘅話
希望你哋推介個故比朋友睇
仲要記得推介連登呢個forum比你朋友download

留同睇閪女人Christine有幾閪 呀鋒沉船 同nick仆街
自從呀思出現 呀鋒好似無咁封閉 應該就係校董個私心

Live again

留名睇閪女人

我好鍾意你個名首歌，好有意思

睇黎啊峰想激到賤女人出手bully啊思，賭贏左唔知有咩要求呢？

幾經辛苦終於live咗 文呢

識貨

好正呀

考final但睇你隻故睇到心掛掛

出左文再講啦

文啊

遲到live
support

屌 寫得好好
幕幕都有聲有畫面
屌 個句閪女人笑到我仆街
出文啦閪女人

live 咗, 第一次响連登追古, 師打加油

LM

絲打加油, 廣東拼音就係咁麻撚煩成日打錯

巴打個故幾好睇 支持巴打呀

追到第三個post終於留言！ 仲有十幾分鐘，等緊你啊絲打！

等多10分鐘就有文啦

正皮繼續支持

繼續留名
Btw 文

閪女人
文吖

拉低啲有文睇

我都係 聽朝考啦 但想等埋文先訓

屌唔知live左第幾次

夠鍾啦閪女人

未睇有無文先留名

重有一分鐘

已炒final

0030

聽日考 但係咁F5

0032

搭半，文呢

0033

0034

遲到

閪女人出黎面對

呃人

閪女人應該要比錢我買番個F5制

我要睇閪女人

「喂！」突然有把女聲叫我，仲拍咗我膊頭一吓。

拎轉面一睇
屌嚇撚死，等我仲以為係Christine
原來係蘿莉Niki。

「哦？你又話你係資……」Niki指住杜生架車問。

「噓！噓！」我對Niki擰頭。

「啊，係喎。咦，你隔離嗰個人係……咁熟口面嘅？啊，你係……」呀鋒擰轉頭望咗Niki一眼

「行啦，遲到。」呀鋒冇理到佢，搭住我膊頭嘅手就推住我行。

「What the hell?」我哋一返到課室，啲同學就好驚訝咁望住我哋。

「……Jason？」Christine嚇到企咗係身，而Joyce都好擔心咁望住佢。

「喂，你搭完膊頭未呀，好重呀。」我細細聲問。

「搭完。」呀鋒即刻鬆開我隻手，然後一下推走我，叫我返埋位。

「Hey Jason!」男仔堆入面成日開P嗰條友一步入課室就嗌，「喂，頭先隔離班啲friend話你今日車咗條女返學，仲搭曬膊頭喎，真唔真架先～」

「真。」呀鋒好冷淡咁答。

「吓？條女索唔索架先？有冇36D？」

「你自己問陳楚思。」呀鋒擰轉面輕輕指向我，個開P男就掰開個咀望住我。

Nick聽到佢咁講之後，就好大力咁將個水樽放上檯。

「係咪一定要溝個資助學生？」

「第一，你邊有證明話佢係資助學生？第二，資助學生有咩問題？」

「如果你係要資助學生玩埋一齊，我同你，以後就咁。」Nick用手係空氣劃咗一下，意指絕交。

「你仲細咩。」呀鋒好冷靜咁放書入櫃桶。

「唔係呀！我同Jason唔friend架！我……」

「唔駛擔心我喎，」呀鋒突然好虛偽咁望住我微笑，「你唔記得你應承咗我咩架咩？」

呀鋒意思係，佢係專登咁做
而呢個亦係賭博嘅一部份？

閪女人去左邊
依家00:44啦

訓得 早抖啦閪女人

出左

㩒到F5爆左

一禁入嚟就有 唔好嬲啦

仲有冇呀閪女人 冇我訓先

幫手推文先
越推越快
到聽日都就可以開新post

睇完又好想再睇下文 好撚辛苦啊

可惡！我恨我顆少女心

仲有冇？

liveeeee

支持

推到高登仔過檔嚟睇你篇文

好似繼承者們 睇呢個故既巴打 不如試下睇繼承者們

好吊癮呀出多篇先瞓啦

車恩尚！

仲有無？

繼續啦

More more more

快啦 閪女人

我要睇多篇先訓到

由個一刻開始，Christine就冇再同我講過一句說話。

「喂，Christine……」Joyce小息想同Christine講嘢，點知佢立即行開咗去，去其他女仔堆度講嘢。

「Sorry呀Joyce，我冇諗過會搞成咁。」

「都冇咩嘅，Christine都係一時唔開心姐。係喎，你同Jason真係一齊呀？」

「梗係唔係啦，我識咗佢得一排，點會咁快一齊！」

「嗯～真係咁簡單？」

「係……係呀！」

「但你唔覺得Jason對你特別好架咩？」

「佢玩吓我姐！」

「點都好啦，如果你對Jason冇意思，就快啲話比Christine知，等佢唔好再咁介意啦。」Joyce拍一拍我膊頭，就行開咗。

「Christine……」我走過去，其他女仔知咩事，就馬上散開比我同Christine講嘢。

「嗯？咩事呀？」Christine強顏歡笑咁望住我笑。

「我同Jason冇嘢架，我都唔鍾意佢嘅。」

「係咩？不過Jason好似好鍾意你咁喎。」

「佢玩吓姐，你唔好當真呀！」

「係咩？唔緊要呀，我信你。」Christine拖住我隻手，「我哋係好朋友呀嘛。」

「啊！！！太好啦！！我仲以為你會嬲我添！啊，係啦，今日下午中文咪教儒家，老師仲話會抽問嘅，你準備成點呀？」

「幾好吖。」

「你就好啦，你咁叻實識曬啦，我尋晚睇咗勁耐先至抄到五頁Notes呀，唔知夠唔夠做呢……」

「加油呀。我去開locker先。」唔知點解，我仍然覺得Christine係度強顏歡笑。

中午嘅時候，呀鋒拉咗我去陪佢食餐廳。

「喂，Christine講咗我同佢係好朋友呀，我都話我贏架啦，以後你請我食餐廳！」

「好呀，我日日都請你食飯。」呀鋒微笑住，好大聲咁講。

「咩話……Jason竟然會對個女仔咁好？」隔離啲人即刻議論紛紛。

「你做乜咁大聲呀，痴咗咩？！」我即刻彎低條腰，搵個餐牌遮住自己。

「今日食卡邦尼煙三文魚意粉啱唔啱？」

「好呀！」

食飽飯之後，我返埋位準備上中文堂
諗住拎呀穎尋晚印比我個份筆記出嚟溫習一下

當我拎出嚟嘅時候，發現份notes比人撕爛做三份。

屌 好想睇點閪

完，明早再續。

閪女人

好 可以訓教

屌 好撚釣癮

要賭咩？

又要等

Live左

樓主介唔介意比人叫閪女人？

屌 真係閪撚到呢

決定隔一個星期先返黎睇，太吊癮

早抖

同我搵個臭婊子出黎

其實好介意

留名 個半鐘追到live

我唔信你聽日唔上嚟睇

出埋依篇啦

五分鐘都無見到粒紅點又入返黎 出多篇得唔得

肯定係Christine撕爛啦
正一閪女人

冇一個女人是好的 （除咗會出文嘅樓主 ）

聽朝早啲起身睇文啦各位
我要調節jet lag+m到好眼訓

你jet lag 要幾耐先搞掂

有無樓主之前啲故可以睇住先？

咁你有冇煲四物湯飲先？

點解次次Christine 見到Jason 都淨係講"Jason?" 係咪有伏筆

等左咁耐很兩篇真心sad

Christine佢個好朋友叫Joyce 佢之前鍾意個男仔叫Jason 係咪咁岩

live左 三次

唔係啩

屌你文呀

好想睇啊 呢家出啦

撕完呢？撕呀！呀呀呀呀呀 ！！
文呀！！！我要文呀！！！！
呀！！！！！！

Send出黎之後就見到有文

留明

青如姐姐我想要文啊

到呢個位停好吊隱呀
Btw新讀者留名

已正評 好好睇！加油

樓主唔係閪女人就快d出啦

又要等聽朝
好想睇

閪女人 文呢

唔如咁呢 呢啲位停

講落又似喎

Take care, m到仲通頂

好吊癮

文呀文呀！！！

咁少文

死啦 我鍾意左jason
鳴呀 好正呀

呀呀呀⋯⋯又冇啦 文呢

推post
希望樓主出快d

睇呢個故個時繼承者們哋畫面出曬呢

可唔可以唔好吊癮

好睇
但愛情小品出文出得慢 相比其他類型會更容易流失閱者

痴線...半日已經16頁

會唔會推得太快

閪女人！！！！！！！！
好撚奸

幾點先

唔好吊癮得唔得

乜我好慢咩

10點掛

閪女人 又吊癮

佢話佢出文好慢咩，我就知道啲讀者睇文愈來愈快

Btw加速

唔好比頁數呃咗啦
我已經一日出兩三次文架啦

今日幾時出啊

絲打加油呀
慢慢作都冇所謂 最緊要唔好爛尾
因為好耐未試過睇故睇到咁投入
令人好懷念中學既青春回憶

聽日final都要上黎追故

痴線 d po爆得咁快 名都留唔切
留名

Push

jason

我完全訓唔到教，我決定送多篇比大家
希望大家順便幫手諗下點先至唔失眠

試下聽YouTube 啲audio book

Pish

看我和未來外父大人去了壽司店

冥想放鬆下咩都唔好諗

Live! Btw新讀者留名～雖然都大概估到劇情，但係都覺得好好睇
閪女人嗰下笑咗

「嘩！點解你啲Notes咁架？」Christine同Joyce入嚟見到，好擔心咁問。

我望住Christine，佢好似好擔心咁拎咗我份嘢睇
仲周圍望想睇下有邊個會做呢啲事。

「你除咗份notes，其他嘢有冇問題呀？」Joyce將我櫃檯入面所有嘢都拎出嚟，發現除咗呢份notes外，我本Schedule book都比人撕爛咗。

「唔知邊個做架呢。」

「不如我哋陪你去搵老師呀？」Christine問，佢眼神半點動搖都冇。

「喂，Nick！係咪你個衰仔做架？」Joyce跑咗上去搵呀Nick，Nick只係答咗句「你都痴線嘅」就爬咗係檯度訓教。

我好疑惑咁望住Christine，「做咩事呀？」Christine一臉無辜咁望住我。

「冇事。算啦，呢啲嘢搵老師都冇用。」我講完之後，就坐返好，唔打算再追究落去。

我覺得，我唔應該懷疑自己朋友嘅。

放咗學之後，我為咗避開Jason
就一個人走咗上天台，等到呀穎放工車我走。

「呀思！」身後傳嚟一把蘿莉聲，估都估到係邊個。「咁啱嘅？你又有嘢煩緊呀？」

「係呀……我今日啲筆記同Schedule book比人撕爛曬。其實我覺得係我朋友做嘅，但我又覺得唔應該懷疑自己朋友，唉我好矛盾。」

「吓？乜原來做資助學生會比人撕嘢架？死啦……」

「唔係因為咁呀。你今朝咪見到我同個男仔一齊返學嘅，我朋友鍾意佢呀。」

「哦！但你哋拍緊拖！三角戀呀～」

「唔係啦，個男仔其實係我……」我講到呢度，又唔可以講佢知咁多，「唉，總之就唔係啦。」

「咁輪到我講我個煩惱啦！我、決、定……你聽清楚啦！」蘿莉Niki雙手握緊拳頭，「我決定今晚要三口六面同屋企人講清楚，要爸爸向屋企人解釋件事！」

「哦，咁早啲講清楚都係件好事嚟嘅。但你自己有心理準備屋企人會情緒崩潰啦。」

「吓？乜會架？哎呀我又冇諗到咁多喎，咁我仲講唔講好呢……」蘿莉份人實在太天真，天真過天真嬌。

「大人就好難入手架啦，你好似話有個呀哥架嘛？或者你可以先同你哥講吓嘅。唉，我差唔多夠鐘走啦，拜！」

「咪行住！我記得啦！你一講我哥我就記得啦！今朝你一齊返學個男仔，上過我屋企玩架！」

「係咩？可能你哥識得佢掛。」我揮揮手，打算走人。

「喂喂，咁你識唔識得我呀哥吖？我呀哥叫Nick呀！」

「咩話？！」估唔到全班最憎資助學生嘅人，最後變成做資助學生。

好想睇閪女人

我覺得你應該估唔到

d essay真係好趕唔切
我連胃口都冇曬，飯都唔係幾食得落

保重身體呀

咁要繼續睇落去先知啦 已經冇心機做paper

温書温到悶入嚟睇下 點知有新文

訓唔到既話 唔好夾硬要自己訓

夾硬拎自己累足成日 先較得返岩個時間

利申 個人經驗

絲打5點都未訓 加油呀

返到大宅後，我一枝箭咁衝咗上呀鋒房
佢一開門，見到我連校服都未換，嚇咗跳

「大少爺，我有嘢想同你講！」

「估唔到你會自己走上嚟搵我喎，我都有嘢想同你講。」

「唔得呢，我件事好重要架，我要講先！」

「哦好呀，你講先。」

呀鋒佢坐低係梳化，之後指一指地下示意叫我坐
我一時冇諗咁多坐低咗，放低書包就諗住繼續講。

「我之前係天台救咗個女仔，咁個女仔就喊曬口咁款啦，佢話佢屋企破左產喎，今日又撞到佢，點知佢同我講……」

我講到呢度，突然呀鋒隻手放咗係我頭頂上面，然後係度摸。

「嘻。」呀鋒望住我頭頂係度笑，然後繼續摸我個頭。

唔知點解，我突然成個人好似觸電咁樣，由膊頭位開始全身軟曬，成個腦一片空白。

「嗯……不過都係麻麻地。」呀鋒自言自語講完，就放返開隻手，坐返好。

「……你！你做咩呀！」隔咗幾秒，我先至恢復正常。

「冇呀，見到你個頭頂對住我，突然好想摸吓咋嘛！」

「你個變態！」

「又話我變態？」

「係呀你個死變態！」我一下拉住呀鋒隻腳，用力一拖，佢就成個人冼咗落地訓係度（地下鋪咗地墊嘅），之後我就撳住佢對手坐住佢唔比佢郁，「你專心聽我講嘢，唔好再搞我得唔得呀！你再係咁我打柒你架！」

呀鋒眼定定咁望住我，成個人震曬，塊面又開始紅過蕃茄。

「啊，Sor，又嚇親你！但最衰係你呀，你唔搞我個頭……」

「唔好！」呀鋒突然對住我大嗌

「吓？」

「唔好再坐住我！立即行開呀！」呀鋒個人震曬，不停叫我唔好再坐住佢。

「呀，Sorry！」我向後爬走之後，呀鋒就背對住我盤腳坐。

「……喂，你都唔駛背對住我掛。你唔搞我頭，我咪唔會嚇你囉。」

我想爬過去氹返佢個陣，佢又突然大嗌：「唔好行過嚟呀！你繼續講啦，我會聽。」

都唔知呀鋒痴咩線突然背住我坐，唔肯面對我。

「咁我講啦，原來個女仔係呀Nick個妹，即係呀Nick屋企清盤，變咗資助學生啊。」

「竟然有咁嘅事？」平時一向冷靜嘅呀鋒，都嚇到擰一擰轉頭，呀鋒個人仲微微震緊，耳仔紅曬。

「咁到你啦，你有咩想同我講？」

「你有冇Christine snapchat？」

「有呀，做咩？」

「咁佢今日有冇send過自拍比你？」

「冇喎，做咩？」

「我有部舊手機，平時用嚟打手機app用，頭先收到Christine Snapchat，比佢幅相嚇親，即刻用舊手機影低咗比你睇。」

呀鋒仍然唔肯郁，保持住盤腳坐嘅姿勢，指住茶几叫我拎手機嚟睇。

「舊手機冇鎖嘅，你一開就會見到。」

原來
Christine影咗一幅好性感嘅有樣自拍比呀鋒
入面Christine著住白色有啲透嘅底衫
隱約見到佢個黑色bra，同相當明顯嘅事業線
當然caption就好正常咁寫住「afterschool」
不過明眼人都知道佢想點啦。

「你再拉前啲個相簿，有段片係我放咗舊手機係櫃桶拍嘅。」

我一開嚟睇，原來係Christine走咗去我櫃桶搵嘢撕爛。

我諗起今日佢扮無辜嘅樣，我就覺得好驚，點解佢對住我可以扮到咁純咁無辜。

「我都話架啦，佢閪女人嚟架。你賭輸咗啦。」呀鋒終於企起身，正面面向我。

「我冇心情同你講賭局嘅事……」我呆咗望住手機，真係估唔到原來人可以咁假。

突然間，我覺得以前學校啲八婆同學真係好難得。

今次更完，下次等下午吧。

加油

早晨 文呢？

自己睇啦

再玩公約先
我就唔信我鋪鋪都賭輸

呢個post夜晚8點前有600個正皮
我今晚開fb現場直播唔開樣唱一首廣東歌

（個公約好似送都冇人要但我破產諗唔到有咩好做）

想呃like 咪講囉

坐住啊峰

鋒*

連登大孝女

我覺得冇可能發生
上次係賭咗幾日
今次冇乜可能十幾個鐘就輸
所以今次我贏硬

( Show Blocked User - 天道揼柒你 )

做乜block自己

出多篇啦 巴打

訓唔著

準備唱歌啦

可唔可以開賭局係出文

啱啱唱完k

我通常失眠就成晚唔瞓等第二晚先瞓
比我估中jason係蕃茄男
傲嬌男真係好吸引

應該nick會同jason爭思思

我個人好緊張，緊張到訓唔到，手汗都出埋
我真係好驚啲essay

負皮

好好睇+訓唔到+1
次次入黎都有文真係好正

不如傾下謁

話說，呢個故入面有啲人係我現實生活真係有嘅人

例如？

呀鋒，Christine

真係又靚仔又有錢？

等我十五分鐘沖涼，陣間仲要返公司

屌諗住5點半訓點知一睇睇到而家
好耐未試過睇故睇到咁夜
有種以前上5p睇mk小說既感覺

唔係一開場已經講咗唔算靚仔咩
白白淨淨，好瘦弱，打波好廢
有少少少少少少少錢，唔係Jason咁有錢

搵人問下我問題都得

呀鋒？Jason？

？

打波好廢 主角應該有主角技能

岩岩get錯左
原來講緊真人

你喺歐洲嗰邊讀書？下年我過歐洲兩個月，如果順路出嚟食餐飯有無得諗

不如你講吓你會途經邊度，我睇吓你順唔順路

點解呢度咁多Jason fans
明明佢只係一個有錢白淨毒撚

英國，西班牙，法國，意大利，希臘，土耳其，荷蘭，德國，瑞士。會喺莫斯科留一日轉機

成個國家你去曬咩，大概會去邊個城先

啲少女漫永遠都係男一吸引啲嫁啦

要講晒

頭三個囉

我覺得流星花園同繼承者們都係男二吸引

London Plymouth
Barcelona
Paris
但我好多時間 唔介意搭車去搵你

無論台版同日版都係花澤類吸引啲
繼承者們我無睇，好憎朴信惠

其實你係巴定絲

我都唔知點解我會睇繼承者們
但我覺得太多人物，搞到好亂

絲啊，點解個個都咁問 是咪太麻甩

絲打一個人去旅行咁霸氣嘅你

成日覺得追劇好麻煩，由form2開始已經無成功追完一套劇 不過依家睇緊本命套劇，每個禮拜二返公司扮工嗰時煲
我好中意睇漫畫囉不過，尤其BL 有無興趣交流

同其他人去太麻煩，嚟緊同個frd去日本睇演唱會跨年，未出發佢先問我借錢

劇依家都少咗煲啦，冇乜時間
我睇好多少女漫但成日轉過頭就唔記得講過乜
唔會睇BL，我對BL冇興趣。

你好有錢咁喎
一個女仔去歐洲好危險姐

我係因為無耐性所以追唔到劇，除咗本命
依排好多少女漫都完咗 唔知是咪因為依排好得閒，成日覺得啲漫畫更得好慢

唔係，有幾多洗幾多，及時行樂
我去法國、意大利同希臘係同男朋友，佢放easter break

但我覺得真人見面會好dead air
你鍾意嘅話其實可以fb inbox搵我

有無link 我懶得搵

二刀流名

Love左
青絲保重身體呀
推

一開頭睇真係覺得好on9
但本住呢個好頭好尾嘅心態就live左
估唔到lihkg都會有啲咁少女嘅故

輕輕一推

Niki同Nick個名咁似都知唔係咁啱 btw推啊啊啊啊啊啊

有文睇好開心呀

d人好仆街

早晨 推！

青絲係歐洲讀書架？

momo

咪話左係兄妹囉

我覺得nick只差一個點就會迷上思思

其實nick想溝jason

可能佢係妹控呢

有同感喎
見到呀鋒咁樣幫住mk思就嬲豬，仲唔係

成為密友大概總帶著愛

賣廣告

作者facebook page

早晨

通勤中推post等文

我有一個少女心

唔該晒巴打

Christine應該就快癲

Jason 唔靚仔 個高瘦白淨再加佢啲又要霸氣又要怕醜既性格好正
佢係咪樓主嘅男朋友嚟嫁現實中？
如果係，樓主好幸福
洗唔洗long d ?

嘩哈哈哈哈哈
係呀佢係我男友
死啦咁多人鍾意佢實有人想搶走佢
遲下要long d好多年。。

絲打有個傲嬌男朋友感覺如何

點解可以推得咁快

M型男主角

最好著住高趾鞋踩佢jj

因為佢真係變態

留名睇sm展開

其實佢唔傲嬌架
佢會好似個小朋友咁樣嗲我

唔洗訓

廣告時間2

今日(12月14日)下午8點(20:00)前呢個post有600正皮有得聽作者唱歌

各連登仔請動員親戚朋友入嚟正皮

繼續等文

賣廣告我都贏

練歌啦

差210

After school

正 一早起身又有文睇
加速

tune jet lag可以試下食melatonin

我推我推

推
啱啱like埋facebook

幾點再有呀

白淨高瘦咪靚仔囉

Live咗

唱歌live可唔可以搵埋jason出鏡

一路睇其實我個腦一直諗住阿鋒係Miss Peregrine's Home for Peculiar Children裡面個Enoch
因為都係高白淨，雖然唔知算唔算瘦。
同埋個感覺都係有啲神秘同變態

返工好無聊 好想有文追

live左

差169，大家請瘋狂call爆同鄉街坊，親戚朋友比正皮啊！！！

青巴每次玩命，我就會出現

轟轟轟

同我跳舞

正皮召喚！！！

你想跳咩舞
巴打岩唔岩

正皮啊啊啊

青巴輸梗啦你

In 青巴，We trust!!!

皮已正

瘋狂頂置

轟轟轟！！！

600正皮有歌聽

公廁阿怡

無錯，叫左朋友未

金宇彬

support

青巴玩撚完

埋嚟睇埋嚟正皮

今晚8點前夠600正皮樓主直播唱歌

皮已正

等睇 JASON 攻NICK

我寧願你post 十篇文

仲要有錢

識食

純愛已經滿足唔到我

阿鋒震果下應該係射左
另轉面等阿思睇唔到佢條褲濕左

正啊喂

正皮啊大家

btw 有冇Christine著住件底衫加透bar既圖

正皮 留名 推post

仲爭100 幾個正皮就有歌聽

推阿

樓豬練定歌等找數啦

文呀！！！

push

屌 同求

夠正皮未啊

留名聽歌

圖呢

文文文文文文文文文文文

唔想live

今晚又要1001啦

新po留言 皮已正

文呢

我而家個腦係浮現緊繼承者們嘅場景 當睇文字版嘅繼承者們咁睇

是日lunch 卡邦尼煙三文魚意粉

新讀者留名

推到6百正皮聽歌仔

推 仲爭100 個正皮

推到Jason 都出黎唱

幾點會有文？？

-93

青巴

同之前玩法一樣只計淨正皮

咁少負皮

Btw文呢

比條IQ題大家估
朝早我係青如
夜晚我係咩？

青霞？定雪成

摸頭正呀
有畫面

Live lm

俾你減埋負皮 咪都要找數

仲未有文

Christine

廢青

夜晚係水乳

咁快講夜晚係咩 唔係想走數呀嘛

好 mean

曹星如

要文唔要IQ題

笑死

Live

文阿

求下賜文比我 好辛苦啊屌

自膠

笑左
係閪男人

閪女人 準備唱歌啦
仲爭50

正評加速好冇

比人摸頭邊會成身軟

最多好享受

叫到嬲鳩唔出文就仆街

求文

準備twitch開台

差47

560

最後直路

努力拉正皮，600正皮樓主開live唱歌

摸頭會高潮
同d水喉一樣

咁得閒就出文啦

幾時有文啊？

-44

我要文呀

推得好快

青絲係咪有情敵叫Christine

已正皮，等文

今晚應該爆埋 PO

痴線咁快手 仲要就快推爆

-38

推 有文未

創造連登講故台紀錄

有文未

我諗呢個推po速度，應該可以載入史冊

文啊 我等到變望文石喇

一日就700 個comment 600 個正皮

出文啦閪女人

仲有三個鐘 仲爭30 正評

交文啦喂

大家唔好再叫青絲閪女人啦
btw 文啊

文呀 閪女人

最後衝刺喇
25個

今晚有歌聽

試已完 全職追故

咁啱路過見到

大家收下口啦

仲差16個

係囉絲打都講咗介意

樓主又賭
一見到即刻正皮，4點未夠已經592正皮
諗定歌今晚找數啦

最後7個

可唔可以點歌架

要扣埋負皮，應該仲差11個

進入直路

598啦，諗定唱咩歌啦

樓豬話淨計正評
Btw最後2個

最後一個

最後一個！

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

唔好停呀

601了
等睇找數

602

603

推文既速度極快
Btw文呢

[size=6][/size=6任務完成 等睇找數]

我想睇文多過聽歌

605

差兩個啊

計淨正皮=正皮-負皮=600

-1

607 lm

出文先

青絲唱歌

600

諗好唱咩未？

見證歷史好開心

我要文

青巴，諗好唱咩未

可唔可以唔好spam咁長 拉得好辛苦

強烈恥笑

青絲賭唔賭多局 八點前推爆埋PO

文呢？

今晚八點睇live

佢是憤怒

下次先啦

次次都賭輸

留名等live

又話出文

出文呀

想睇文多過聽歌
吊癮真係好痛苦

想要文多過聽你唱歌

又live啦

「咁好啦。等你平伏返先再講你賭輸咩啦。」

「嗯。」之後我拎返咗個書包返房呢埋自閉到夜晚。

雖然話我同Christine認識嘅時間唔長
感情並唔深厚
但冇諗過人原來可以咁恐怖
我原本以為名校嘅人都會好好
唔似得我呢啲死MK妹咁
一日到黑淨係識打交
但依家我真係希望所有人都係咁MK就好
有咩唔滿意，咪打返鑊囉
點解要對住人嘅時候就笑口噬噬
轉過頭搞咁多小動作？

「喂？唔該我想搵呀怡。」我實在太唔開心，就打電話比老朋友吹水，諗住約佢出嚟劈K。

「你係呀怡朋友？」聽筒嘅另一端傳嚟一個女人嘅成音

「係呀，我係佢朋友呀思呀。」

「哦！你係呀思，我係呀怡媽咪呀。你打嚟就啱囉，我都想你搵一搵呀怡。」

「係？咁我可唔可以同佢傾一傾電話呀？」

「……呀怡，佢依家係醫院呀。」

「Sorry何太，我有緊要事出一出去！」我校服都冇換就衝出去，見到何太佢哋食緊飯。

「咩事走得咁急呀？」

「我要搵一搵我朋友。」

「呀思！」何太叫住我，「希望你可以小心啲，如果你想過新生活，難免就要同以前嘅朋友減少聯絡……」

「我朋友入咗院，我唔可以唔搵佢呀！」

「入院？咁好啦……」何太皺一皺眉，決定放我出去。

我一個人跑咗出去，半山想搭車都唔識要去邊度搭
身上面一蚊都冇，都唔知可以搭咩的士。

「喂！」彷徨時有人係背後叫我，呀鋒係後面追咗出嚟。「我幫你call咗的士，呢度有幾百蚊比你用住先，用剩嘅你返嚟比返我啦！」

「……唔該曬！」我拎住佢塞比我手心嘅錢，慌張到連拒絕嘅思緒都冇。

「你一個人得唔得架？都係唔好啦，我同埋你一齊去啦。的士到啦，上車再講。」呀鋒見我驚到就快喊咁嘅樣，唔放心我一個人去，就跟埋我上車。

好撚bfable啊

推推推

好好j

「呀怡！」呀鋒係醫院走廊出面度等，得我一個衝咗入房搵呀怡。

「呀思……我係咪好蠢呀？」呀怡虛弱嘅身體連講嘢都冇力，佢用右手輕輕捉住我隻手，講咗兩句又流眼淚。

「冇咁嘅事呀！點解你發生咗咁大件事你唔講我知呀？」

「我唔知佢咁衰架……佢話佢會娶我，要我同BB架……」我望住呀怡包紥住嘅左手，我覺得好驚慌，我冇諗過我朋友差啲就一世都冇得見。

「你以後都唔好再咁傻啦，知唔知呀？要識得保護自己呀。」

「以後我仲點會有男仔要我？我冇咗佢，冇埋BB，我依家連咩將來都冇曬啦……」

「唔好亂諗嘢啦！你休息吓，等身體好返先再講啦！」

「……呀思，我好唔開心呀……」呀怡捉住我斷斷續續喊咗成半個鐘，之後喊到太攰，就訓著教。

我等到呀怡訓咗之後，就返出去同伯母傾咗幾句謁
之後伯母都攰，返咗去休息。

我沿住走廊行返出去，原來呀鋒仲未走，企係度等我。

「你朋友冇事呀嘛？」

「……依家冇事啦。」我實在唔敢對佢講我朋友嘅事，一定會比佢認為「死MK，抵死啦。」

「我同你落樓下買啲嘢食？你趕咗成晚冇食過嘢。」

「我唔餓。」近排發生嘅事實在太多，我一時間好迷惘。

「咦？」呀鋒原本同我一齊並肩行，突然停低咗冇前行。

「嗯？」我擰轉頭望一望佢，再望一望自己嘅前方，發現呀Nick包紥住拳頭，塊面又打到瘀曬咁由急症室行出去。

唔通係Niki同屋企人講清楚之後，Nick接受唔到，就同佢爸打咗場交？

我都諗緊好冇唔睇幾日先再黎

濕晒

又live 左

唔好走啦，我已經好勤奮架啦

咁少唔夠呀
成班道友等你開飯

live!!!

一陣18:30左右開fb live唱歌
大家有冇話想聽咩歌？
如果多人嘅話可以打字陣水。

唔開樣無興趣，不過超推

有咩歌適合做呢個故嘅主題曲

我1830出咗街
冇得吹水 我會睇返playback㗎
btw我想聽傾城 絲打識唔識

頂，點解咁快就live到架

諗住唱咩歌呀

留名睇阿nick食腸仔煎蛋頹飯

二手飯咋佢

冇可能開樣啦唔想公開

可能會唱周杰倫

陽光宅男 感覺好岩jason

Nick終於仆街啦

周杰倫 星晴啦不如

其實咁咪即係又要威，又要戴頭盔

唔係唱廣東歌咩

心雨

陳奕迅嘅四季啦 青如bb

分分鐘啊Nick係正義撚幫啊怡打佢條仔
現實中都有條nickhead好撚乞我憎

留名等聽歌 btw樓主fb係咩

Live 推推

想睇文都過聽歌

朱主席 呢首歌唔易唱架啵

周杰倫有粵語歌？

根本就係Jason 自己指使Christine 去撕爛主角d 野
再放定部舊手機係到影低d 證據

加甜呀

Nickhead

我都覺似!!!

分明阿怡個B係nick既

LM...

係喎，廣東歌，唱咩好？

Facebook咩名

文阿睇到好緊張

粵語殘片

可能呀nick係呀怡條仔，本身真係想娶佢，點知屋企破左產，所以先......

利申9up

其實個post嘅第一頁已經有我fb……

容易受傷的女人

唔好唱歌啦 想要文多d

就嚟有4

你個名……

Agger

無論如何都唱一陣啦
咁多人正皮左，願賭服輸

文會照出架嘛

皮已正
希望樓主記得有好多人俾正皮係因為篇文而唔係因為你開賭

仲要賭咩啊
放馬過黎啊

青絲
等緊聽你唱歌呀咪走數

點解要唱歌
正正經經出文咪幾好
等又又變5p

其實我又唔係話我以後唱歌就唔出文
我啱啱先至出完
大家唔駛咁驚啦

喺fb唱啫
應該唔影響呢度嘅

好嘢！搵到知音

咁好啦，我膠膠哋唱首喜氣洋洋
唔怕5P啦掛

我冇睇過，講咩架？

試下live捉甲由

時間循環

唱還唱 唔該出文

啲甲由消失曬啦

剛剛出咗次，冇咁快再出，會今晚夜少少出

其實我開live開十五鐘咋
之後都要做essay

*十五分鐘

喱個係咪lihkg最快出新post嘅故？

快，還要更快

星爆柒頭斬！

其實我一直都冇上開講故台
淨係上嚟更新自己個故
唔知道出面環境係點
你等其他巴絲答你啦

名

絕對係破撚晒紀錄，一星期爆3個post絕對係痴撚左線

睇到阿怡果度有小小眼濕濕唔知點解

有當年睇女神話我考第一果種感覺
係差在未有人騎劫

已經要用高登神話嚟比較

我諗 全盛期嘅三哥/無默媽/向西 都未必有一星期爆三個post
隱約記得咋

那夜

是咪改啱名

嘩各位，我知道你哋鍾意我個故
但唔好吹到我太大
一嚟我唔想其他故嘅讀者會反感
二嚟我個故質素有幾好我自己都心知肚明
如果唔係個topic唔會寫住on9
高抬貴手，我只係上嚟講吓故仔架咋
我甚麼也不是

對自己有信心啲

好啦，平心而論，係因為有好多巴絲鍾意個故或者係青如絲打,所以個post先推得咁快
連登仔顛起上黎真係捧到你上天都仲得
個故質素其實唔差，但未去到真係神作，可能係大家有共鳴，或者寫得好有畫面所以吸引到人追
只係今日手痕上紙言重睇左一次，又未覺得真係驚天地泣鬼神咁好睇
青如你多謝一班巴絲咁愛戴你啦
唔好意思認真左，我上面提另外幾位故台大神都只係比較推post速度，文筆黎講我覺得佢地係比較好嘅

中肯

上面係講緊推 post 速度 絕無比較文筆

就嚟又爆post喇

沒有你，我甚麼都不是

廢話少說，我要文啊

頂唔到癮好辛苦啊

繼續支持
大少咁樣好溫柔呀

你誤會左喇

無黎意，不過 search 你名搵到啦

開台啦

台已開

唱咩歌？

真係有Jason

開左台喇
有興趣嘅朋友可以上青絲FB睇直播

好閃 嗚呀

緊係中意Jason 啦 佢都好似我男朋友
個角色既背景都好似佢 都係名校出身
佢一時會霸氣 又有時會好似小朋友咁嗲我
但我地半年後都要long d
要一齊加油啊

Pish
依家一冇嘢做就一定係上嚟睇吓出咗文未

推加速

出文喇好嗎

關台請出文

高質絲打
Btw 文

考完試全職追文先無文

文呀屌你

抽我水

快

好好睇呀!

多謝讀者Tiffany幅畫

朝如青絲暮成雪
雪成？

出多篇啦

有冇巴打同我一樣特登去睇翻短毛喵同樓主啲互動

終於追到live la
我都想識個Jason 幾時先可以擺脫A0

求下你出文..我個半鐘 追到live ...上左癮
篇文令我有返少女心

gay交友app

文啊！

我仲想睇個仆街Nick同閪女人Christian後面會點

絲打原來係文學撚

正皮出現問題

又就嚟爆po 痴線架

唔係ipad ge

一個禮拜爆4個post不是夢

我要文啊

考final嘅精神支柱

我要上電

Christine 係你現實既fd
佢係邊方面一樣
定全部都一樣

可唔可以出快少少
再係咁一星期後先上黎睇

文呢文呢又live 左啦

又爆post

Push~

又要爆了，快啲快啲推爆佢

Btw, 啱啱playback返直播，青如姐姐把聲好正

好有活力

個大波妹Christine黎 果度寫住afterschool

新Post已開，請幫忙推爆呢個post先好過去。

我推推推推推推推

推爆佢老母

937啊

推撚爆佢

推到1001

啊 原來講緊snapchat
咁要再大d

冇人推

手足快啲推

上網搵到呢張圖，大家覺得似唔似afterschool??

雖然樣就.....不過底衫透bra

概念圖

1001

青絲話推，我就推